麻煩連仔解釋點解起美容狗美容妺㡳會比人ban account 而唔係del post ？

我個 fd 今晚無端端成個ac 比人 block 咗，但沒有任何通知，想問點解唔係del post 而係block account ？

咁多5手打手唔block 但得閒今晚block 我個 fd 個 ac ?

小心有傳銷公司成員係交友app 扮係你朋友 ［Champion Team 起底］[Re]

我個 fd 轉咗去高登出post

透過 HKG 分享一則貼文：小心有傳銷公司成員係交友app 扮係你朋友

連狗係好獨裁 以前係高登言論都無咁窄

而家平時d post , 貼張羅蘭圖都俾被del reply滅聲

勁撚戇鳩以為上左香討